係起底功能加入查詢對方tg可唔可行

如果唔想加入pm功能
咁可唔可以係帳號資料入面加入一項填寫tg
然後係起底入面會睇到
咁o唔ok?

PM仲好啦

幾撚時先有得pm

+1

咁咪ip都唔洗check?

好多新功能排緊隊整，人手不足請見諒

等到頸都長長長
就黎變成長頸鹿啦啦啦

真係整pm俾班厹娘娘配種撚？

如果好似我講咁
如果你唔想有人pm你 你就唔提供TG
想嘅人先自己update 帳號資料
咁你真係唔想有狗公搵你 你咪唔好整
咁會唔好啲？

請唔請人

同意
唔好整
一整好多狗公post

我覺得可以做到群組咁樣互send，就會自然少咗好多小圈子post。